請問香港有咩途徑可以請到黑色的客人? (懂的進)

如題
大概收費又是如何?

留tg